可唔可以唔好再喺港島行

認真講句 宜家只係和平遊行唔可行
因為你幾和平都好 最低消費都一定有tg
不過可以就遊行 只不過要有心理準備唔會係遊行咁簡單
正苦話知你二百萬定七百萬人
市民都唔係佢嘅服務對象
所以每次遊行點都要帶少少野
港島真係一個伏嚟
一嚟班狗都基本上玩熟曬 有曬對策
(睇佢兩次大圍捕都喺sogo就知)
二嚟走唔到 如果佢真係想一網打盡
佢只要去過海路線就得 除非你住港島
反而九龍起碼四通八達 好似5.24咁周街走
班狗吹我地唔漲之餘 要退場都易好多
不過唔建議旺角 因為班狗都好熟
建議真係全個九龍周圍走
班狗奈我地唔何 (見5.24佢地部署唔到)
不過大前提都係要夠人 多你一個真係好多

推

各區開花，才是正路，但真係有需要先吹雞，始終失去一個勇武，我地好難可以補上一個

新一代上緊黎

呢個真 不過狼來了咗唔少次
令到有一班人唔知出唔出好

唔係想潑冷水
但新一代上嚟嘅遠比失去嘅少
不過講真我覺得5.24有出嚟嗰啲都算係勇敢

鴕鳥
唔入中聯辦就無事

其實重點唔係港島定九龍
係be water嘅意識同對路嘅熟悉
我睇到條片 一個落單全黑有遮有背囊嘅女仕比狗咬 我唔明點解佢會係果個位
set rb唔緊要 次次set完就聚人 又密 要走都冇位走

都真 be water真係好有用
5.24班狗除咗銅鑼灣嗰啲都唔知點好
我地一路係咁變 佢地就一路部署唔到

同埋發夢有一次見過喺漆咸道成地都係碎磚
應該係想整rb 但所有人一路向前行唔理啲磚
根本無諗過如果嗰時班狗一野衝過嚟
成班真係會跑唔到 會仆曬喺度
手足們見到呢啲可唔可以一係唔好推前過個rb
一係就連埋啲rb一齊推

轉場要快

轉場快之餘 轉去邊都好重要
例如有兩批人 一批喺銅鑼灣 一批喺灣仔
兩邊見無狗就可以出嚟 有狗就好縮
不過根據過往經驗
班狗係會集中搞完一批先 之後先搞另一區

push